政府帶頭話唔取消區選 其實係咪反映左佢9成贏

政府帶頭話唔取消區選 其實係咪反映左佢9成贏

種票

唔取消即係有信心贏

我只係覺得敵人支持我就應該反對

如果出到黎 (唔理真假)

香港有6成藍
4成黃 唔使多
中共就會叫 香港市民請尊重民主
到時我地民主個高地比人拎走埋
唉 唔理 雙普選 雙普選 雙普選 雙普選 雙普選 雙普選 雙普選 雙普選 雙普選

取消係有後果 問題係佢輸都唔緊要
就算最極端輸晒都影響唔到大局

你有你投 佢有佢既票箱數票

我地大勝=反映民意
我地輸/55波=將種票掌心雷dq推上國際
輸打贏要就得

根本區選對政府定建制、泛民都有利
對政府：降溫，禁區選反而升溫
建制：一場賭博，無得揀，e家取消區選，累積更多民怨只會禍及下年更重要既立選
泛民：最撚大「贏家」，食人血饅頭

種夠票啦佢地

真 鬥無恥

佢取消 反彈可能仲大 影響下年立法會
立法會其實先係重要得多 比起區選

你今次唔比人用票罰下建制 下次建制更加仆街

班親共佬要求押後喎

大家千祈唔好用盡方法唔比老豆老母投票呀！例如強行收起佢地身分證，雖然佢地最多屌你幾句，都唔會報警嘅。但區選四年一次，千祈唔好

唔係
而係區選無作用
就算建制全滅 都係可以承受嘅陣痛
03年區選泛民已經大勝過一次，改變咗啲咩？

係白癡先仲咁迷信香港嘅假選舉

係10成

認同
奴
如果建制過半就最好
但若泛民過半
中共會向其他特首選委施壓希望填番個區議會既百零票 繼續控制過半選委票
到時香港政府都可能好似過左六月二百萬人遊行咁 突然如夢初醒 話反思過順應民意推個假獨立調查出黎 (兩三個禮拜前已經放晒風話獨立調查有得諗)

我覺得7婆誤信左理大班核心勇武拉晒就無事 點知星期一仲多勇武 無謂硬撞硬 拖都係拖兩個星期 倒不如賭一鋪

[死線文宣] 直擊要害 - 請手動轉

大家仲記唔記得?
走日本仔時驚唔驚？
大批鬥驚唔驚？
紅衞兵驚唔驚？

依家共产党又打到來啦
會共晒你的錢，仲敢唔敢收佢地的蛇齋餅粽？

好人一世平安

上次區議會選舉, 年輕人投票率得37%
政府睇死你班友唔投

點搵證據佢做手腳

票要投,但贏輸都唔好太上心

其實好難贏
除左種票 DAB班仆街係老人家眼中係福利會
投完每年有兩三次旅行
普通政黨好難有資金去做

大家要有危機感
佢羸左就會話呢個係公投咁，証明市民支持政府
而且輸都唔會輸太多
呢2日報埋大班人有差唔多4成人係未夠18歲
代表佢地無投票權
200萬人，少4成已經得番120萬
大家真係唔好覺得羸硬

藍絲和廢老都係自私的 只有直接影響他們健康才會同政府割蓆

無記錯投票時間完左，投票站即時變做點票站
候選人同市民都可以現場睇住點票過程
覺得呢part 無咩機會造假
反而係一開波會唔會票箱入面已經有一疊選票？ 我唔知

泛民區議會選舉前快啲做野

麻煩幫手推

初心何在

泛民你們如果真心想贏 就多啲宣傳dioxin & cyanide 問題 藍絲和廢老都係自私的 只有直接影響他們健康才會同政府割蓆 真心大搞宣傳 廢老實怕 不會投建制 街站都應主力講呢樣野

咁你而家係咪將區選當成公投先？
係就要宣傳
如果唔係只係馬溜戲

所以，大家要打區選一戰，我們爭取是甚麼？

日日同恐怖份子打，補捕，無意義

所以我之前都講，各區搵人由朝到晚點票站出入人數，
雖然票站可以自由出入，但係點出入人數大約估到該站有幾多票

今日先問呢個問題已經太遲

而家個比例係3：1，點輸都唔會輸到2：2啦，比你偷到幾十席又如何，快快趣趣選左佢仲好

影低d旅遊巴/集體護送老餅呢d基本野啦

咪同禁蒙面法一樣囉
司法覆核成功就令你以為有險可守
拎走你一樣自由，再比返你，你就覺得有贏到咩？
本來就係應得既野

而家先放風話取消
到時再扮施捨比你
等你以為有贏左d 乜

其實上屆區選個問題係
年輕人投票率低 發揮唔到佢哋嘅作用
如果年輕人有返2016年立法會選舉嘅投票率
已經贏咗

俾著我係政府 拿拿臨投埋佢 輸就算鳩數 費事夜長夢多 而且又唔一定輸好多

有冇巴屋企對票站入口

買cam仲趕得切

共產黨擅長將本身唔係籌碼嘅嘢當籌碼用

點解你會覺得民主派有得贏
唔好講區選，立法會都唔會贏到

其實好危，連我都收到種票通知書，選舉事務處覆我最快下次選舉先可以取消張假票。有手足收到三封，你諗下今次係幾咁大規模嘅種票。

個D錢就係區會度攞的，起碼要斷佢一條財路

重點係明年立法會選舉

下次？咁撚on 9? 咁舉報都冇用啦，選都選9完

種票＋拉哂d 選民＋參選人
學俄羅斯

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

做我地可以做到嘅嘢先
過於深思一件原本就應該如常進行嘅事嗰陣
你已經落入咗人地嘅節奏

係

不如話
比你贏左又點?

拖落去不確定性會大左
而家仲有機會55波

可惜香港根本大部分人都只係想參與民主入面嘅投票...唔係想要民主睇撚住啲人大叫啲人去投區選有種返返去五個月之嘅感覺

1. 區選係冇用，攞一區經濟效益同裝修一間舖差唔多。但係佢可以畀士氣嘅支持，僅次而已
2. 唔好諗得咁簡單。中央內部其實係對搞唔搞有分岐。高層係會覺得輸少少冇所謂，但係本地嘅土共系統輸唔起。 所以你會見到點解政府會偷偷地激化局勢。
3. 唔好諗住呢場仗會速戰速決。通過人權法唔代表咩，贏咗選舉唔代表啲咩。唔好覺得簽左 貿易協定中共就會即刻收皮。中共越衰弱香港越亂。
4. 如果民主派最後大勝嘅話我哋先應該要擔心。代表共產黨冇包袱，想同我地慢慢玩

講真，我冇咁樂觀!
最好大家一齊落區宣傳，不過其實已經遲，會投票的已經揀好唔會轉。

區選都贏唔到，講咩雙普選，講咩報仇!？

區選又好，立會選又好，都係人地一早set好既遊戲，佢唔怕你贏，最驚你唔玩

其實做到55波我地已經叫大勝
區議會本身係73開
建制7
衰d講句 今次贏到接近一半已經好勁
過半本身都好難

區議會本身有大量獨立隱形建制
呢班佔成3分1
今次好多自己友參選真係純素人 呢幾個月先蒲頭
其實好難贏

[行動post-行動代號21000730]星期六晚9點前返屋企訓教，星期日730等票站開門

應該立即將廢老送上北京體驗鼠疫

泛民玩野就幾時都要防同監察。
不過更毒嘅係 偽獨立調查委員會，呢樣要點拆？？
佢搵d心藍外表黃的外國法官，真係好難搞

只係其中一條戰線，唔係end game

佢哋話要再寄地址驗証去我屋企，無人覆/郵差彈回頭/我反對先可以正式取消，不過唔係呢幾日嘅事。我十一月頭send email投訴，琴日打足全日hotline喺留言信箱大屌先人覆我，其實大家心知肚明，根本有赤裸裸嘅種票證劇都阻止唔到。

區選影響力唔及立法局選舉大，
當然佢哋都一樣會出陰招。

立法局選舉會更多野玩⋯唉！

梗係繼續搞啦,你班友醒到係區選前日日玩黎明行動
俾哂位獻世派同班藍屍造show
10月前個勢我地贏硬,依家.....

取消咗佢好過

梗係唔取消喇 又未必一定選輸
輸選左又點 dq又得 話區選係唔公平既情況下進行 唔承認個結果 到時先取消佢又得
政府家陣掌權 佢點玩都得

政府只不過係唔想背負罪名，佢不知幾想取消，會用盡方法嫁禍示威者

Aggre 啲人都唔知自己爭取啲咩⋯⋯
以為有票投就有民主...啲人都未明一個莊家定立贏輸嘅賭局啲人都仲要玩

口裡革命，心裡建制

呢啲根本就係口頭革命黨 by毛魔

係，一定贏。
加上細路日日塞鐵助選

用區選黎贏革命不設實際啦
個個變哂湯家嬅

係代表佢有信心POPO會扮鬼四處破壞.

你係咪唔係唔係好清楚依家嘅制度？
希望你係假膠

唔好做頑皮仔，同父母玩尋寶遊戲

踢走保皇黨

大把招出啦

大家唔好以為贏硬

到時取消，可以話示威者搞示，唔係政府或者保皇怕輸

做成公係佢贏，字係你輸局面。

如果即時民調建制大敗，有可能投票尾段時間製造動亂後取消區選。

種晒票點搞

其實唔出奇 黎明行動三罷幫作地打番支強心針
好多人出聲屌阻住番工

其實選唔選真係無想像中咁多分別，因為依家區議會未選本身建制多過泛民

射落海都唔投

重點係5!!!!

(知HK人好忙，睇呢個簡略版，已skip冗長解說，同路人自然會明)

24/11 區議會投票
1. 避免黑衫或戴口罩
2. 早於7:30am在票站外排隊
3. 接過選票後，立刻檢查有冇損毀
4. 吹乾蓋印後，先好對摺選票
5. 不用回答統計人員提問，已投XX。

種票俾哂尾數架啦 旅遊巴呀假義工呀 唔搞咪硬蝕

你同我定！種票一定會有，而家只係睇影唔影響到結果

千其唔好答佢地D民調啦. 做人醒目D!

因為呢個世界真係好多藍絲
一定唔可以輕敵
要總動員贏呢次全民公投 五大訴求

連人都殺得
你估佢唔敢造馬咩

先計下贏唔贏到
計完發現贏唔到
到時做d混亂場面出黎，引衝突
跟住可以借d意話取消，現任繼續做
100%肯定輸打贏了

5個月黎都係咁，一路都輸打贏要
仲妄想政府可以俾我地好好咁選？

種夠票
之前有新聞話區選建制有信心過半

怕你誤會左我意思，區議會唔會直接報到仇。
我意思係連呢一仗，咁簡單，付出咁少，可以明明確確實實在在有數字話比全世界知香港的民意的一戰，都贏唔到，後面果d仗可以收皮。

如果你話區選制度不公，咁我真係唔知。

年年都有 點會搵唔到證據

唔岩聽都要講，區選真心唔睇好
第一種票，以前0票自動個d今年出掌心雷保位
第二，新面孔好少落區...感覺跳出來純粹阻止0票當選，但唔出來你叫淺黃淺藍點投

導致結果，劇本都俾埋你：今年投票人數眾多，整體投票上升，但建制派仍能保持大多數，以民意反映支持非建制並非大多數
跟住建制班友就可以羅呢班沉默大多數打飛機打到立法會選舉

得票結果佢決定

佢鐘意既18區全建制當選都得

種票，再加埋香港老人票極多，再加埋支那辦係香港好多物業

因為佢哋覺得民意逆轉

我講左有得投就一定投

一出嚟問我投邊個我會講民x聯（但我果處得經期聯同泛民）

仲要相信深圳臨時立法會

其實宜家推定都得，種票掌心雷完全係有問題，唔係我地輸咗先賴皮。如果佢做咁多手腳都輸就證明

想問如果"被投票"可以點做

過百人「被投票」難定論冒充 白票近7萬張

點都好一定要出嚟投

種票果part可以點阻止佢?

根本 政府 建制 同泛民 因唔同理由都唔想區選取消。

政府令區選如常更有利，係有人ff 佢好想取消 ff 到吐露港換區選。

應該係計過有能力保到一半位，再安插啲委任議席就過到半數

話新登記選民暴增時，有冇諗佔多數係大陸人呢

係 所以一定要投

應該係夠信心保一半
就算先咗都唔太大問題（冇燒生講到咁勁）
本身區議會唔太重要
反而取消好嚴重，外國肯定大把借口做野

到時我地就集體收皮

有無德福手足收唔到選舉信

可以點做

簡單黎講
取消左 對政府 都係大不利
佢大敗 最多4年後黎過 而且根本唔會大敗 佢有鐵票 掌心雷 種票
但如果取消左 =政府失去有效管治，香港小小民主都無。

泛民會同你講 區選好重要 但我想講 對抗爭者黎講 區選係垃圾

大家諗好未呢
區選有席位 總好過無
但又會話血饅頭
但前面破壞到七彩又可以無咩低線
要投票又話要有返道德 唔食
我有時都覺有部分諗野都幾雙重下

各位手足，關於送林奠去大灣區的partition，尋日激增20000幾人(差不多簽署人數的10%)，證明大家都好希望將佢舉家永遠封印晌大灣區！

嘅然係咁就唔好停了，跟據早前民意調查有7成人唔妥佢嘅，咁我地嘅目標係咪應該set晌490萬個簽名呢？

小弟英文唔好，如果可以的話，亦希望各手足可以幫手將佢推上國際！

唔使俾錢架，簽完再share就唔使比錢㗎啦。最新消息：今朝22萬9千了！目標：490萬

香港廢老廢中比想像中多好多，平時唔聲唔聲，一到投票即刻出曬嚟

點樣可以防止政府做假？

真

18-11-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

係，上面水喉已開大

所以要勸d淺黃出黎投

記好唔記得上次有人被投票，大家提防港共陰招

種票。。。

我覺得 係， 黎明行動日日幫佢拉票，再加種票，應該贏。
要知道如果 6:4 我地都係輸

就算俾一樣次要目標你贏，對佢損失都唔大

最近發現佢地唔怕，我只係擔心佢地到時又唔知用咩拿揸手段。

政府其實唔會介意泛民大勝，都係紓緩民怨既一種方法

唔覺得政府容易贏，我覺得反而政府係認咗輸，想睇吓區選民意，到時再同我哋挑機
而且取消區選，政府更加會進入萬劫不復嘅攻擊
而家雙方都係靠區選鬥長命

好老實 根本唔駛理班藍廢老種幾多票
因為連自己人可以掌握既野 都未做到最好

問你一樣野呀
係咪全部連登仔/ 後生仔 都登記左做選民 ?
係咪全部連登仔/ 後生仔 都會去投票 ?

根本係港豬太多, 自私既豬太多
計下人口比例 如果 80 90 後都係選民 都去投票
會輸咩 ?

但點解 6 月發生左咁大單野 ,
80 90 後未做到 高比率既選民登記 ?
有陣間 怪班廢老亂投既時候 都要諗下點 connect 全部 80 90 後先

冇得查冊
一屋百姓你都吹佢唔脹

好似候選人有選民登記冊copy？
如果有，真係要當日點算清楚

但諗深一層
公眾查唔倒，如果一屋多左幾張票都係唔會知

有咁多藍

1. 選舉前夕狂拉人坐48粒鐘
2. 種票
3. 點票時拎箱黑票出黎
我想問點輸

政府係立於不敗之地，贏就話民意企係佢地個邊

你地啲後生仔唔撚投就係

公安都兩萬票
Cancel 區選!!

其實有機會 因為藍年紀大 佢地有票係手 黃既好多都未必夠歲 被捕又係捉黃 咁咪有可能

推呢個

Poly人質事件連我定族唯一嘅深藍長輩都開始同情班學生
計人數我地肯定會贏

如果投出黎我地輸 文宣有咁大煲咁大

利申 文宣撚

肯撚定種好曬票

政府都帶頭做好多野，有邊次唔係誤判？

建制贏左實拎出黎唱，泛民贏左實話示威影響好多人去唔到投票取消，點都係佢贏啦依家，都唔係第一日知中共用法啦

真呀，人哋種票真係理唔到咁多，搵到黑材料政府都唔會正面回應
不如檢討吓我哋自己，唔好再學上次立法會區選咁，全日都唔投，係要等到閂閘嗰時先投票

配票

上網check 過未
有既就煦去投

【區議會選舉】重溫歷屆選舉具爭議事件，防患於未然

比大家參考

情緒票真係好難贏,只要忍到投票日完,可以用理大中大事件煲大佢

要spread 出去等全世界人出去投票！

係建制話唔想夜長夢多
其實佢ㄧ開始冇打算取消
放風話取消只係想分化

重點係搵到證據又點，佢一句否認乜都KO啦
不如嗰日一早就起身投票，夜晚就現場監票好過啦

唔係已經出左幾單種票？

可以係彈弓手

街坊落街宵夜注意事項

我區得兩個人

一個係民建
一個係扮黃

都唔知點投好

唔通佢出嚟開到聲話取消咩
政府心入面不知幾撚想取消

我覺得同人權法一樣 就算大勝 都係唔會短期內有效果 係睇下香港呢個情況 究竟個投票結果會係點

擺明有贏嘅把握

根本佢就贏撚硬

連儂牆：絕對係 50歲以上人士既資訊來源

無連儂牆後果
無左連儂牆，佢地只會返去睇CCTVB

1：連儂牆位置分主區及副區
主區： 圖片要美化，排列要工整
副區：屬於隨時陣亡/被清洗區，唔洗太靚

2：連儂牆急需擴展
建議找尋真黃店，借佢半邊外牆興建連儂牆，記得要美圖，仲要好聲好氣問，可以拒絕
~借用位置不得高於一半，否則影響店舖透光
~借用大細可長可短，壁報板大細都可以

變相成為驗證真真真黃店!!!

做人要有禮貌，拒絕唔代表對方藍

3：最重要係內容

請大家更改連儂牆內容

警暴是果，貪腐政權是因

我發現大家由6月反修例開始，比政府spin到去黑社會，再由黑社會spin到去警暴

但係最終源頭，都係政權貪腐，勾結黑幫，包庇警暴，係 官鄉警黑勾結

連儂牆一定要 Post大量政權貪污資訊

4：香港人一定要打岩政治旗號
反貪污
反黑社會
反警暴

打黑反貪，反官鄉警黑勾結

其實都係。
我老婆同我講，個鐘點本來係藍，星期一果晚同佢兩個仔女上左前線。

好少睇少d 廢老
依家變到咁我覺得建制陣型會拎到d 反對示威者既人票
而果d 人可能一路無投開

所以一定要出黎投票
投票率低對建制有利

Check左

有得投

但我係怕有人種票嗰啲

收唔到信硬係無咩安全感

我簡單d同你地講 延遲或取消區選我地先著數

但點解我個post負皮多個正皮
大家分析下

輸左咩唔緊要，中聯辦重有功能組別

對家親各位仲係街頭抗爭既時候，已經係社交媒體、報紙做文宣同抹黑，連登選舉工程開始做未？？

推

香港多藍絲

候選人 請多D落區
列出多D地區工作

建制派其實好想取消

入好票嘅票箱已經準備就緒啦
佢100%自己票你都冇佢乎呀

推
區選唯一輸嘅只有我哋

贏＝贏
輸-＞攬炒
我理鳩你贏定輸
唔好話區選立會選都冇撚用喇
有咩事就人大 選來把撚

點解仲要咁關心選舉？

其實二百萬人遊行已經代表我地贏梗
我覺得佢想揾人搞鳩個選舉
而家做定樣 扮支持區選
轉個頭搞鳩你都屈唔到佢咁解

驚制裁

有示威者從火車軌逃脫

區選唔明你地重視黎做咩 贏輸對你有咩影響 本身制度就係出左問題 選中邊個對成個社會都係無幫助

唔好睇少蛇斋餅粽嗰班鐵票及種票

係咪搞錯少少野 過往選舉比例票數係6成黃 4成藍

蛇宴 香港一日遊嗰啲種票手段安排好晒

其實唔難想像
大家手足有眼見今次泛民唔少人都有出過力
多/少，做得好唔好唔喺到評論，唔打算引戰
但無可否認今次係會有好多人出黎投俾泛民
照計個形勢係好好
咁點解政府同建制依然出力要保區選？之前何妖咁樣遇襲佢地都冇諗住取消？
代表d咩？相信大家心知肚明

係
因為18歲以下投唔到票

呢個work 我哋都可以做 但最好搵個公信力高啲嘅人count 廢事啲人唔信

其實五五波, 佢預自己唔一定會輸, 再加上其他手段政府應該有機會贏。
所以大家記得早啲去投票

民建聯：成功爭取區議會選舉

唔投票港豬/中立撚 = 20%
黑警鄉黑大陸豬藍絲 = 40%
18歲以下+ 黃= 40%

勝算好微下

1. 種票
2.當日會襲擊票站緊急取消

我覺得政府有信心輸少當贏
和理非鐘意贖罪劵, 見到民主派贏左, 就回歸港豬生活
勇武無左和理非做後盾, 死傷更慘烈
港共目的係孤立同殺盡勇武, 和理非可以慢慢處理

咁真普選有冇得種票

我地都要唸計對應掌心雷
敵人在暗唔代表在明嘅我地咩都唔做

再阻人返工返學多幾日，我都肯定建制派會反盤大勝！

唔好睇少建制派既椿腳
呢十幾年好多業主立案法團都俾佢地收買晒
要贏一定要齊心去投票先有機會

我有三個疑慮：
1. 我覺得到時政府同建制為左贏有可能會派黑社會係票站睇有冇黃絲有冇來投票(基於藍絲有樣睇，其他都係黃絲有殺錯冇放過)，有的話就係佢地入票站前毒打佢地，駐站狗又好似721唔理，嚇走D黃絲投票，藍絲當然拍曬手。

2. 同溫層效應，其實整場運動到依家民意真係逆轉左我地唔知，以為仲有絕大多數支持。

3. 見過一種藍絲住MK，狗狗催淚彈射到佢，又被狗誤打過。最後竟然話唔怪政府狗狗而係話抗爭者出來搞事引到催淚彈攻擊。甚至雖然怪政府狗狗但又話體諒建制派，話泛民勇武阻住搵食，票照投建制。

其實係

泛民 Vs 建制

最新民調黃藍比例 6黃 : 1 藍 + 3 中立
即係預 6:4, 因為今日仲話自己中立, 你要當佢係藍

過去總投票大約 6 : 4 (最差時約 5.5 : 4.5)
但過去議席就約 4 : 6 (因泛民互相界票, 最差可能 3.5 : 6.5 議席)

結論:
建制同Popo一樣, 只有一個大腦, 所以組織性、協調性都強過泛民, 有啲區可以自動當選、有啲區成為建制基地, 所以要搶返過半數都唔係容易.

老鼠成都睇穿建制未必會大敗, 但有 on9 反而怕大敗想叫停區選

唔會趕絕你地既，實留番2x%比你哋打下飛機

區選社區仔單議席1on1，本身就係難以改變
因為後生社區人口比例永遠唔夠廢老多，只能寄望廢老死快啲，當然共產黨早日亡國更佳

黃係多過藍
但係以往掌心雷+泛民本土互界+焦土
簡單黎講 黃絲又唔團結又多傻西

咁佢可能計錯

佢地唔識分邊個議員架
邊個曝光率高就投邊個
俾幾單果啲保皇黨仆街嘢佢睇
帶埋佢教佢去投票仲好

大家去貼區選料

呢幾日不能被捕，會少一票

先唔好講種票 我當你完全公平情況下
建制派多年黎既 始終深入民心香港40歲對上既根本大多都肯定投佢地

其實呢段時間拉左咁多手足 的確係少左好多票

大家麻煩去搜集下資料先，可以睇下蘋果個區選專區，話比大家個上屆冇一區泛民係佔大多數既，最勁都係沙田區同建制55分盃，我諗今次泛民要大勝都好難，使終建制有種票，黃大仙區有授權票，政府仲偏幫呢排又專捉泛民參選人，仲有啲建制係度扮獨立後選人鎅票，可謂係明間腹背都受敵，泛民仲要自己各自為政互鎅唔團結，其實我好唔樂觀

佢講句「寄錯」 吹得漲咩

長痛不如短痛，佢想輸得冇咁甘

係咪應該係早d mon住 或姐自己做統計

今次只係立會前哨戰，等建制可以睇清楚選票分佈！

識玩就要組班計數叻嘅人出嚟

有伏

老實講，你有你投，佢有佢票箱。

你係荷蘭叻?

推

有人好有心做左個投票分析網出嚟
但好明顯好少人知有依個網
希望最後幾日 連登仔可以推爆佢

連登仔9成唔投或取消可以點
利申 投建制攬炒

聽日要出

話就帶頭唔取消區選，等啲藍絲中立撚覺得佢有決心有誠意吖嘛，到時就揾方法賴落示威者到話危險搞唔到，啲人咪覺得政府盡左力好委屈最衰都係示威者囖

應該要諗下點搵証據各種種票送老人家投票舞弊

黎明行動
Poly攻防戰
一大堆人被distract咗

種票、掌心雷
大肆搜捕手足
DQ議員

根本大把嘢可以玩

我哋嘅目標係贏到7:3

因為冇一個民主選舉比送中條例係國際目光係仲嚴重

種票
殺晒拉晒 香港人
邊可能輸

牌面上民建聯講到好驚好驚咁

個人認為政府絕對有優勢進行舞弊

如果區選結果顯示民建聯大勝 咁我地會懷疑自己係咪獲得充足民意支持從而極大程度減弱我方士氣

我覺得政府唔怕輸區選, 何況都未必輸晒

咁又唔係無恥，種票掌心雷個d爆咗咁多年

香港的確是藍多於黃

大家留意身邊親戚同事等便知

500萬人的確沉默，但呢班人多數得把口

所以成班人講到自己贏硬既人都on9既，話咩變相公投，我會盡人事，但人地開灑外掛，我唔會對結果有期望

所以呢？ 阻止區選咩唔通？

最極端都無可能10:0/ 9:1
贏到7:3已經超過預期

其實對家贏硬，有班傻仔諗住躺贏，發夢

決定左一屋30姓 力度加強 你又冇得查冊

推，好多人唔知，其實選舉要做手腳幾乎無可能

捉哂D人，冇得投票

根本就係公投！

唔覺會搞到
平日番工會經過的選區d建制已經冇再出黎拉票

所以只可係投票人個位做手腳

真心唔覺情況樂觀，根本港共心照只係扮野打悲情牌，佢地寧願快d選仲好

講真 身邊好多人無做選民

做到幾多咪做幾多
但我睇返自己區四年前選舉
保皇黨好多險勝

其實根本建制派贏硬
各種種票、地區呃d廢老藍屍 已經夠票贏
同埋唔好忘記係佢地負責點票
根本佢地話點就點

政府取消先反而招人口舌

所以區選結果應該係建制照贏
部份泛民食住人血饅頭上岸

而家諗定建制大勝之後
場運動應該點行落去好過啦

陣間班淺黃和里非見到區選結果
就會覺得黃絲唔夠人
就會縮

就算當五大訴求成功爭取
俾你雙普選
都一樣要面對返選票pool既問題

其實政府自己分選區本身都玩撚哂
睇最後雙方票數好過

有無人好似我咁反而會驚區選順利進行

記得有人訪問個陣要話投左建制派

影佢掌心雷, 蛇頭派錢, 跟,

希望大家專心區選先
你而家出黎只會被捕 黑警拉你坐78 24號就投唔到票
到時區議會失守 政府就可以大大聲同外媒講市民企佢嗰邊
係同路人就一定會停一停抖一抖
邊個阻止區選進行就係鬼 因為客觀效果就係保皇得益
11月24日 血債票償 踢走保皇黨

啲廢老真係廢到仆街...

然後話係勇武做，等和理非怪勇武。
和勇分裂，政府就搞掂左個運動。

廢老真係腦殘無極限, 識得一個天耀廢老 話黃台之瓜 何堪再摘, 個"摘"字 係指近平個"習"，咩意思又講唔出, 剩係話 總之就係講佢啦！ 之後就發脾氣

無讀書真係恐怖..

係
政府就黎嬴

唔取消其實係反映佢根本就唔care選舉結果係點，泛民贏晒四百幾個議席佢都冇所謂

只要能夠如常舉行，就可以向外界展示一個歌舞昇平嘅假像：香港重係有民主自由法治嘅

等外國唔好制裁香港，繼續同香港做生意，呢個先係香港正苦嘅真春袋

damn 撚 true，我想正評你一百萬次

其實佢地鐵票好多 就算幾多人投票都係影響唔到個結局

集思廣益，我想問點防止做假係最好，例如如果我地當日著全黑出黎投票，咁肯定影到投票大部分係自己人，結果如果差好遠就肯定代表真係好多假票。
但缺點係，對方都知道我地個大概人數，還有選民登記有資料，等於比人知道我地立場，會唔會留晒我地啲data就唔敢講，因為票站好可能係有藍絲係入面睇實。
如果普通衫，正常投票係沒問題，但對方做假我地唔知點去搵證據。

係，非建制要打仗無得開站，仲有好多候選人懶過閪等人含淚投，應該得兩三區過到半。

個政府hold住啲交通日日塞車，返工嘅時候就feel到啲民怨幾大，跟住佢哋喺屋邨日日開咪，賴曬示威者，真係好多人啱，所以佢哋個信心越嚟越大

美佬唔係講左取消區選就取消關係法咩？

要好多好多記者睇住啲長者點比人水左去投票

投完做下手腳咪得囉
死左人都話 無可疑
有咩佢地講唔出？

都啱~

未必
不過唔選的危害更大的話咁佢都焗住選

唔該先定義咩叫贏

選舉舞弊 大家做好準備

唔理點都好 拎定D獻世派種票、賄選證據出黎先啦

true

推得過

早前香港警察員佐級協會入稟高等法院申請禁制令，禁止披露選民資料，以免公眾及警員被「起底」。

香港記者協會今發表聲明，指正式向法院提出呈請，就員佐級協會提出關於取消選民名冊須供公眾查閱之司法覆核，提供意見，以解釋一旦選民名冊不讓查閱，將會對新聞自由做成何種影響。

有關聆訊將於本月25日上午10時在高等法院舉行，由周家明法官主審。

唔取消嘅原因

十幾年來種種埋埋好多票，點計都係佢贏，就算到時計唔掂數驚輸，投票完結後放班警畜入去，拎住槍趕晒所有監票人出票站，到時想點換票，甚至一早準備個做好手腳票箱，到時掉換都仲得，而家警畜有乜做唔出？你以為仲有公平選舉？

起碼出哂來投票先

首先，學生們如果是無辜的，就不要自首，因為只有罪犯才會自首！

除非已確認犯了嚴重紀律問題被大學紀律委員會開會正式開除校籍，否則已交了學費的正常學生有權留在學校。因為大學已收了學生的學費，所以就算校長亦無權趕學生走。

現時尖東商業區街頭企咗好多黑警甴，等班外面班黑警甴散咗先走啦，佢地冇可能永遠企在那裡阻住尖東商廈/酒店/商場嘅人返工和開舖，學生們暫時留在理大校內最安全。不要冒險出逃！

學生可先在 圖書館、課室、飯堂等 溫書和休息，如果黑警甴真係夠膽漠視國際譴責攻入校園，上到法庭都大把抗辯理由話係無辜，告你地唔入的，總好過現在就貿貿然衝出去被狗拉。身處理大的校外人員萬一被捕時可辯解話昨天入去理大搵朋友但無辜被困。

其實到左今時今日
我覺得政府同建制派為左贏真係冇野做唔出
做假票，黑箱作業真係唔奇

把自己看得哪麼高

你香港人有冇得區選關美帝鳩事咩，值唔值得用一個咁寶貴嘅關係法去換一個冇實權嘅區選呀

但其實種票掌心雷DQ 點都要推上國際

即係點
你係覺得建制/政府同泛民一樣咁邪惡？？
同埋咩叫食人血饅頭？
你係覺得泛民製造依場反送中出黎？

一直好想知點解政府一錯再錯，反而泛民就俾人話食人血饅頭
根本就false dichotomy

你既講法，如果你係尋日出世既話，我都仲可以理解
正因為泛民三十年黎毫無建樹既「民主路」，向大眾洗腦「和平先係最大武器」，甚至有份破壞議會抗爭，先會搞成今日咁， 逼哂所有人上街，要自己親手爭取權益

所以佢地係絕對責無旁貸，甚至比建制更邪惡

得罪講多句，我都唔撚知點解投完都改變唔到，要出去冒生命危險先爭取到應有權益，然後仲要我投票比佢地，不如你比個合理理由我呀，泛民議員助理

其實種票唔係主因，主因係好多黃絲唔投票。
大家留意下藍絲個係廢老基本係鐵票，次次都一定會投。比如有一萬藍絲，個一萬個一定去投。廢老平時生活根本無野做。

點解話投票率高有利乏民就係咁解。
乏民唔投原因如下: 去旅行，約左人，返工等等